交左辭職信好耐依然冇正式比人炒仲照出糧, 究竟我係咪要選特首?

真人真事: 交左resign letter超過60日, 糧照出, 野就唔使做, 咁係咩玩法?

無得返黎啦

老闆:想返香港？ 不了

上面未批？

睇黎要問阿爺

屌我每日既工作就係去玩, 咁係咩玩法, 又唔使我蒲頭, 但係又有錢收喎, 咁係咪代表我已經做左廢青六十日?

利申:做緊其他野搵銀中。

幸福

樓主毒撚到無人理

連老闆hr都唔記得左樓主